\chapter{Anexos}
\label{chap:anexos}

\section{Regulamento de Extensão e das Atividades Complementares}
\label{sec:regulamentocomplementares}

\input{comuns/regulamento_atividades_complementares}

\section{Regulamento de TCC}
\label{sec:regulamentotcc}

\input{comuns/regulamentotcc}

\section{Regulamento de Estágio}
\label{sec:regulamentoestagio}

\input{comuns/regulamentoestagiofga}

%\section{Regulamento de Extensão}
%\label{sec:regulamentoextensao}
O programa de monitoria, as atribuições da Faculdade, os procedimentos, os
critérios e os normativos legais estão disponíveis em 
\url{http://www.saa.unb.br/acompanhamento-academico/22-monitoria}.
